Ps4 FIFA PRO CLUB

小弟想召喚一眾
鍾意 巴塞 tikitaka 踢法既巴打
只要唔怕䇔唔到 只求猜到對手仆街
有意pm or 留底psn

隊波咩名?

踢開CAM 有踢上屆HKVPL 不過銀盃16強止步 本身隊波無踢 所以求位置 CAM首選 之後CM DM CB

(會唔會打算報比賽果D?)

TG: samuel_tco

Push
未開隊 諗住組好班先開
想報比賽

有意 TG:khlitsz

新手ok?

想搵肯猜 有技術既巴打

lok_78

Tg:alexislun

Kalung89

[member] 求入隊 psn: im_fxxking_drunk

Tg:jisoo72127

TG:@DeathGodRamsey
成日會上線架
打開中前為主 ST/RW/LW/RM/CAM/CDM